依家d 90後真係唔枝竹，得半年工作經驗竟然都夠膽討價還價？抵你無Offer！

話說呢排幫緊一間IT FIRM手，

其實POSITION又唔係好多，

3個Senior位同埋9個Junior位，

咁間FIRM出手都算闊綽，

返六日既Junior位都有1.35m一個月（有花紅），

咁其中有隻90後黎IN呢位！

咁見完一輪，佢講野都有文有路真心想返呢份工，

咁我就Offer佢9千5蚊試下水溫啦(Below preferred salary請到人會比到個好印象Client)，

點知佢竟然敢討價還價，仲要勁串咁反問我：

「其實我都有半年經驗，如果人工方面去到1m2公司會唔會考慮？」

見佢咁串我就Hea左佢兩句之後叫佢番去等消息！(打算拖佢半個月先話唔請)

依家香港地咩環境？得半年工作經驗竟然都夠同HR膽討價還價？

想當年有份工比你已經好好啦！仲要咁多要求！

你係大雄既話，實日日搵叮噹R枝90後狙擊槍瘋狂掃射

百3萬壓到9千5 佢唔打你咪偷笑

我係靜兒

枝你老母竹

出8000咪夠 大學生唔值9500

9.5/10
匠心獨運

佢瘦到成排骨咁，唔夠我打！ IT油頭毒撚黎

有無唔火腩飯?

我公司最近請assistant，都算荀工，就朝9晚6(未計ot)每星期返6日。職責都係入下資料，影下印行行企企咁。
呢啲位公司出9千，班90後竟然叫價萬5。你評下理值唔值呢個價

個價有啲舊 樓主做唔足功課

樓主派膠，請你繼續吹

真人真事

禁完起底真係得啖笑
樓上仲有真心膠認同樓豬
求其係出面搵份part time 番足6日都過萬啦
樓豬唔好再誤導連登班小朋友啦 真係有人信嫁

你自己有offer 未呀？

junior 135萬一個月 但你俾得9500班九十後 係我都唔份氣啦

痴線 2年經驗 $9500 請個弱智就差唔多

咩offer?

返六日既Junior位都有1.35m一個月（有花紅）

咁我就Offer佢9千5蚊試下水溫啦(Below preferred salary請到人會比到個好印象Client)

1.35m仲要返六日人工好撚高呀，畀你壓到9.5k真係皇恩浩蕩，出唔起價就咪撚請人啦屌你老母，人地唔打撚柒你算偷笑

block左 block埋右

其實間公司點解會出到咁既價

好痛

你唔做大把人做

依家班90後情願working holiday/ 全職炒股都唔會搵奴工做爛市，而且大部分都有家底唔愁無錢

抵佢死啦 開價1m2 傻撚左 傻埋右?

Working holiday做果農？

咁自己份人工去爭取下無可口非姐 大家你情我願唔通你offer左一定要做

串90後out哂啦，吊9 00後先智in

姐係人地有火腩飯？

但佢無料扮四料

90後應該要俾返錢公司
可以係到學野

講得好！

百二萬 成間公司比埋你啦

ho ball

Ching 講得好！

Fg 有百3萬

豬sir又撚

講事實姐

炒哂班90後佢啦

Ching ho ball

Chung ho ball!

禾之前收8k咋 返到屋企仲幫公司執頭執尾 典解而家d90咁5捱得？

你老尾 英文都唔撚識學人1m2m On99
仲要份工係倉啲跟單妹 等我仲以為你係咩IT Firm
人唔笑狗都吠

由舊登開始就好鍾意睇樓主嘅90後post
下次可唔可以出埋晴報

睇你啲假膠post真係好撚煩
你幾撚時死

百三萬一個月
樓主仲請唔請人

On9囉

IT Film

樓豬好波

咩工一百三十五萬一個月咁高人工

朝9晚6仲要5天半

唔出糧比我都ok呀！我要經驗夠 求pm

無是咁的
0分重作

希望個post聽日上到晴報

我有朋友做晴報

下次問佢支唔支持達哥

人地都係問你1m2會唔會考慮姐，你又要玩9人，樓主呢d 19 hr我真係見唔少。

佢玩野先

唔好 驚你嬲

枝竹？樓主中文會考F都做到hr
90後冇咩工作經驗討價還價有咩問題

去死啦屌你老母

我祝你身體健康

你玩ㄚ,現在市價起碼14K.

hr狗

14k係海歸Master價

假膠得多都覺煩

樓主下年仲夠響車打後備？

番法國

冇玩啦 你堅做緊大公司？
國際公司fg 2018 零經驗價是average 14k
做過HR 認識不少HR人

你有無職員證呀 咪吹水

想當年, 即是邊一年?

2018

不認識中文? "做過HR"
現在做緊公務員,不然哪有時間上LIHKG

我個fd 讀寫app (ive hd畢業），2年經驗已經 2萬5
5day,根本IT 好吃香

Junior位13.5K一個月
咁Senior呢?

樓主都

1.35 million

ching ho ball

喺香港黎講，個m字係解乜？

唔知你係咪請developer 啦 fg 正常offer 16-18啦，未講個d勁既上到20-21.

樓主仲請唔請人 我8k就夠

出得4位數字

咁既垃圾公司仔執7左去啦，唔洗煩

人地問你考唔考慮出1m2你咪答囉，你d interview技巧仲差過佢

乜撚野1m幾 你地成班人百幾萬一個月點玩呀師父

支竹羊肉呀
班90後都唔識野嘅

夏天無乜羊肉食

Ching 講得好

枝竹唔得的話 試下腐竹O唔OK?

junior都1.35m一個月 咩學歷先請

樓豬其實係89年12月出世

糖水

普遍當左係萬

洗唔撚洗14k呀
9k都嫌多啦呢d公開試失敗者

好似都有2M5 5年EXP.

咁junior 壓到9.5k
咁senior 壓到幾多？